\section{Состав и структура реализованного программного обеспечения}

Разработанное программное обеспечение расположено в репозитории \cite{Repo:RWMS}. В рамках данной работы реализованы 3 слоя серверной части подсистемы: доменный, инфраструктурный и слой приложения. Также реализовано несколько тестовых сценариев для разных слоёв, проверяющих корректность конструирования процесса и исполнения его от начала до конца.

Произведём оценку объёма реализации при помощи подсчёта количества строк кода. Для этого используем инструмент cloc \cite{Repo:Cloc}. Этот инструмент позволяет посчитать эффективное количество строк кода, то есть без учёта пустых строк или строк, содержащих лишь служебные синтаксические конструкции (строка с единственной закрывающей скобкой, например).

\begin{table}[ht]
\caption{Количественные характеристики исходного кода разработанного программного обеспечения}\label{Table:Cloc}
\centering
    \begin{tabular}{|p{0.3\linewidth}|p{0.3\linewidth}|p{0.3\linewidth}|}\hline
    \textbf{Язык программирования} & \textbf{Количество файлов} & \textbf{Количество строк кода} 
    \\ \hline    
    C\# & 26 & 1933 
    \\ \hline
    YAML & 1 & 48
    \\ \hline
    \end{tabular}
\end{table}

